<resources>
    <string name="app_name">Burger</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    //Burguers
    <string name="descricaoXbacon">-------</string>
    <string name="descricaoBigMac">Dois hambúrgueres, Alface Americana, Queijo Cheddar, Molho especial, Cebola, Picles e pão com Gergelim.</string>
    <string name="descricaoFaminto">Três hambúrgueres (bovino), Queijo cheddar, Cebola, Picles, Ketchup, Mostarda e pão com Grgelim.</string>
    <string name="descricaoMiniBurger">Carne, Cheddar derretido, Alface, Tomate maduro, Cebola roxa, Picles e maionese especial.</string>
    <string name="descricaoSaladinha">Hambúrguer, Muito Bacon, Alface Americana, Queijo Cheddar, Molho especial, cebola, Picles, Pão com Gergelim.</string>
    <string name="descricaoNordestino">Carne bovina, Muçarela, Charque acebolado, Salada, Molho e Ketchup</string>
    <string name="descricaoAmericano">Carne, Cheddar derretido, Alface, Tomate maduro, Cebola roxa, Picles e Maionese especial.</string>
    <string name="descricaoXduplo">Dois hambúrgueres (bovino), Molho Cheddar, Bacon, Muçarela e Salada.</string>
    <string name="descricaoMegaDuplo">Dois hambúrgueres (bovino), Cheddar derretido, Alface, Tomate maduro, Cebola roxa, Picles e Molho especial></string>

    //Hot dogs
    <string name="descricaoDogzilla">Pão, Salsicha, Carne moída, Creme de milho, Vinagrete, Batata palha, Queijo e molho.</string>
    <string name="descricaoTradicional">Pão, Salsicha, Carne moída, Creme de milho, Batata palha e Vinagrete</string>
    <string name="descricaoDogClassico">Pão, Salsicha, Carne moída, Linguiça defumada, Presunto, Salada, Batata palha e Vinagrete</string>
    <string name="descricaoHotmix">Pão, Salsicha, Carne moída, Bacon, Batata palha, Linguiça defumada, Presunto, Salada e Vinagrete</string>
    <string name="descricaoDogEspecial">Pão, Creme de milho, Vinagrete, Batata palha, Carne moída, Bacon, Linguiça defumada, Presunto e Salada</string>

    //Combos
    <string name="descricaoClassico">1x Mini Burguer + 1x Coca Cola + Batata Frita</string>
    <string name="descricaoComboDuplo">2x Americanos</string>
    <string name="descricaoComboJr">----</string>
    <string name="descricaoBigTasty">2x Big Mac + Batata Frita + 1x Refrigerante 1 litro</string>
    <string name="descricaoPvP">1x X Duplo + 1x Dogzilla</string>
    <string name="descricaoTriplo">3x Pasteis</string>
    <string name="descricaoCombo">Descrição aqui</string>


</resources>